健身疑問

小弟20 瘦底 。開始左健身3個月 胸 背肌 開始變大 但係條腰就都係好似未健身之前咁(有練到腹肌 腹外斜肌，淨係練到線條） 我想問下點樣可以練粗條腰

下背有冇練